831太子站有無任何一位被捕或送院人士消息?

無記錯CCTV果陣已經被破壞左 車廂內既CCTV據稱亦係無留底 所以啲冚家剷先肆無忌憚入去亂打無辜市民

然後佢地封站幾個鐘 趕晒記者醫護走 入面發生咩事除左佢地外 完全無人知加無記錄 到宜家接近成日都無任何一位人士既消息 極有可能太子站入面已經發生左一啲嚴重到佢地處理唔到要掩蓋事實既事 好可能係已經有第一位被黑警用過份 致命武力殺死既人

推1

Push

推

Pish 吾好有事丫

希望冇事

推！

有咩事死3萬隻狗都唔夠

好擔心

推到班狗仆街

推到班狗死全家

昨晚應該都超過百人拉